頂，得返一個腎，你想我點啊！！！

Apple 2018第二場發佈會（ 開定先 推到完場）

以下係關於發佈會的消息：

關於 iPad Pro

新款 iPad Pro 是 2015 年問世以來最重大的更新：

採用全螢幕設計，超窄、對稱邊框，類似最新款 iPhone。
採用 USB-C 連接埠用於充電和傳輸數據，是 iOS 裝置首次採用該充電標準。
採用 Face ID 解鎖，移除主螢幕按鈕和指紋辨識功能，Face ID 支援橫直向辨識。
支援 Emoji / Animoji。
採用 LCD 螢幕，不是 iPhone X 系列的 OLED 螢幕。
外觀經過重新設計，更方正，類似 iPhone 5、5s 和 iPhone SE。
A12 仿生晶片的變種晶片。
蘋果自研圖形晶片，iPad 史上首次。
新款 Apple Pencil。

關於 Mac

自 2017 年 6 月以來首次大範圍更新 Mac 產品線，消息人士稱以下產品可能會在下週發表：

全新入門級筆電取代 MacBook Air，採用更高解析度的 13 吋螢幕，超窄邊框設計。
自 2014 年首次更新 Mac mini，配置全新處理器及為專業用戶準備的功能。
蘋果還打算更新 iMac、iMac Pro 及 12 吋 MacBook，其中有些可能會在下週發表。

紐約布魯克林音樂學院已準備就緒，我們拭目以待吧。

資料來自

大家比較期待聽晚邊樣 ？
New MacBook Air
New iPad Pro

LM

全螢幕ipad
一定買

mac mini

USB-C